其實男仔鳩毛多 究竟有冇市場？

而家夏天着短褲出街 見到啲鳩毛我自己都驚
成日都覺得多鳩毛嘅男仔會好輸蝕
究竟時下女性有冇人係鍾意多鳩毛嘅男仔

利申：啲鳩毛會打kick

鳩毛長到落膝頭哥

平時梳完猫毛就順便梳埋鳩毛

長毛象？

圖?